收到風 肉酸仔俾你地bin到入左精神病院

日日嗌「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
唉...希望大家收手啦

收到風 樓主比人希0到入左青山
日日嗌食雞唔食皮 食橙食橙皮

收到風 kalou比人希0到入左青山
日日嗌mayu is g mayu is 臭g

渣快子米右

佢反麻

唔洗收風都知樓主弱智

yes

出現了

大陸仔收爺

樓主 呢期好多聲氣

唔似你不嬲弱智

岩牙樓主唔似我 ，不嬲弱智

我十卜u

好波！

你兩個公認利車弱智代表

笑咩笑 ，你係曼年弱智既表表姐

你當死獌狗死架

就出院

你院友？ 咁清楚

你個棟嗎 我收風好靈

系

佢用個頭撞爆咗部電視啫